匯豐係咪想學D&G ?

今日匯豐

當年D&G